Louis Vuitton Summer Intern

有冇巴打apply左 ？

冇報既點解唔報